如果200萬人遊行要求開發郊野公園

咁就解決房屋問題啦，係咪先？

呢啲係後話，同埋你咁快開最後庫存好短視

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

如果200萬人獨立

200萬人一齊叫樓價減一半

咁我唔反了

新界大把地 搞丁屋大廈

難左d

應該要求普選
有普選就唔洗出來行啦，用選票說話

200萬人一齊
開發埋林鄭9洞都得啦